美國政府提費用全包，促使美國企業從支那回國

美國白宮國家經濟委員會主任庫德洛表示，一種可能吸引美國企業從中國回流的政策是，將回流支出100%直接費用化。美國官方提為美國企業離開中國的成本費用買單。

據路透社報道，白宮國家經濟委員會主任庫德洛稱將所有相關支出直接費用化或吸引美企從中國回流。

德洛是在周四表示，一種可能吸引美國企業從中國回流的政策是，將回流支出100%直接費用化。

報道稱，據白宮國家經濟委員會主任庫德洛說，“說到讓企業回流的政策，我們可以有很多種方法，”庫德洛對福克斯商業新聞頻道表示，“例如，可以將回流支出100%直接費用化。廠房、設備、知識產權結構、裝修等。換句話說，如果我們將所有相關支出100%直接費用化，實際上等於我們為美國企業從中國搬回美國的成本買單。”

路透：

push

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

先有日本，美國跟機

橫掂都印開錢 唔爭在

之後D錢係中共到收番